# $Id: zh_CN.po 17580 2008-04-13 00:38:13Z tnalmdal $
#
# Gallery - a web based photo album viewer and editor
# Copyright (C) 2000-2008 Bharat Mediratta
#
# This program is free software; you can redistribute it and/or modify
# it under the terms of the GNU General Public License as published by
# the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or (at
# your option) any later version.
#
# This program is distributed in the hope that it will be useful, but
# WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
# MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU
# General Public License for more details.
#
# You should have received a copy of the GNU General Public License
# along with this program; if not, write to the Free Software
# Foundation, Inc., 51 Franklin Street - Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301, USA.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Gallery: ImageFrame 1.0.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2005-03-28 14:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2006-03-10 12:15+0800\n"
"Last-Translator: Lyric <lyric@lyricli.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <gallery-devel@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"

msgid "Image Frame Samples"
msgstr "图像边框范例"

msgid "ImageFrame"
msgstr "图像边框"

msgid "Render frames around images"
msgstr "环绕图像渲染边框"

msgid "Display"
msgstr "显示"

msgid "Solid"
msgstr "色块"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Bamboo"
msgstr "竹子"

msgid "Book"
msgstr "书籍"

msgid "Branded Wood"
msgstr "烙印木材"

msgid "Dot Apple"
msgstr "苹果"

msgid "Dots"
msgstr "点"

msgid "Film Edges"
msgstr ""

msgid "Flicking"
msgstr "闪动"

msgid "Gold"
msgstr "金质"

msgid "Gold 2"
msgstr "金质2"

msgid "Spiral Notebook"
msgstr "活页本"

#, fuzzy
msgid "Spiral Notebook (square)"
msgstr "活页本"

msgid "Photo Corners"
msgstr ""

msgid "Photo Corners - Small"
msgstr ""

msgid "Polaroid"
msgstr "宝利来"

msgid "Polaroids"
msgstr "宝利来2"

msgid "Postage"
msgstr ""

msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

msgid "Shells"
msgstr "外壳"

msgid "Slide"
msgstr "幻灯片"

msgid "Slide (square)"
msgstr ""

msgid "Wood"
msgstr "木质"
